
                      Película favorita de mi padre, quien no ha visto esta película? Quien no ha soñado con encontrar a un hombre así que te ponga ese vestido rojo y te lleve a la ópera? Simplemente una de las películas que por muchas veces que la veamos siempre estaremos dispuestos a repetir
        
            